要走嘅唔係爺爺

真正要走嘅係班球員
例如2&b
爺爺

逼爺爺走

沒有爺爺嘅阿記仲算阿記？